HKU中國香港小妹gloria chow想食兩家茶禮？

喺instagram提都唔提自己玩小紅書，仲開youtube channel

喺小紅書就tag中國香港
講晒點拎香港獎學金
咁撚鍾意支那返大灣區用抖音啦學人用youtube 死臭閪

J ed

奶到咁好撚肉酸

叫得自己做小妹都唔方好人...

小妹認同 小妹一睇就知呢個女人唔簡單

佢會出力奶的

Ibank嘅通常都奶

小妹都係咁話。。。。。

小妹全名 小你兩個細妹

小我啦

去20個國家就攞出黎哂歐洲去一轉都幾個啦

咁想奶共就奶得大方啲啦
係YouTube ig 加埋小紅書link
等我地啲香港人支持下你
陰陰濕濕咁奶

應該唔係香港人嚟

IG咁買咁多follower既

佢好似去過選香港小姐

邊位？返開東莞邊個場？

一睇就知係勁功利勁奶共既人
仲見佢之前再story po 咩my home kong 又勁間唔中有po新聞
原來咁雙面人 番大陸喇！

唔係讀HKUST Gbus ?

以前叫Minnie Chow
男朋友係Oscar Cheng 做Goldman private bank

Hkust 唔係Hku 唔該

睇黎你知道好多嘢喎

小紅書上面勁多呢d 飛機文。。。
個個人生大贏家咁

嘩普通樣咋wo
咁都唸住上位？

不了

垃圾雙面人

因為香港真係太多本身有家底仲要靚仔靚女又有腦有能力，IVY LEAGUE OXBRIDGE都大把
佢呢種無能力打飛機